人大咗 覺得男女相處已經好交易性質

唔好講長期感情，一定會睇外在條件、家庭背景等等。

想講短期感情都會，即係平時講開的SP / FWB 關係。一係你高大靚仔/口甜舌滑/技巧好(要被試用之後)，或者帶條女有啲奢侈享受，都容易得米，或者保持到呢種關係。

仲有多個感受，其實女人都明呢件事。所以有時遇到條件唔夠好的女人，明知係無機會同你長期發展，都變咗主動姣你，盡量用自己有限的姿色討好你，同你進入短期關係都無所謂。或者識知所進退，一步進一步退咁換多啲嘢返嚟。個交換可以係陪伴時間/關心/煮飯/性都得，總之所有可以交換的事都會拎來做籌碼。

明白咗呢種交換邏輯之後，開始對所有人都不上心。覺得情情愛愛都係市場交易，得到想要的事之後又會懶惰地退出市場。覺得有啲 Dry 又進入返。成件事變得唔神秘，細個被教果啲結婚一生一世觀念而家覺得好好笑。

認同

所以唔需要同女人做一世既交易

呢一代都算好好架啦
起碼你係心甘情願交易，得到既都係你想要既野
上一代因為朋輩壓力，好多人為結婚而結婚，其實咪又係兩個人既交易，大家都係利用對方

我又咁諗，等於簽長約。畀大家個心定啲，花多啲時間相處，培養多啲感情。咁個交易性質會低啲。

等價交換 世界的真理?

女人會違約。。不過呢度男人都可能會

睇錯性交易容易

其實都幾好丫，明買明賣
起碼可以將自己變好再換野返黎
最仆街係乜都講feel 衰撚左都唔明咩事

簽合約好過唔簽約。好過每次都交易。一簽長約，有時價值下降，未到太嚴重都未必咁快違約。
股票市場因為交易太易，會上下波動好勁，因為有投機分子，但亦有助雙方發展對方價值。

無講哂個交易條件姐，心入面決定唔成交，唔一定要交待原因。

即係唔講你錯咩，分左手都唔俾機會你自己自我進步

屌，原來D女人唔講你衰咩，等你無機會改善，升唔到LEVEL，分左手都溝唔到其他女

我覺得咁幾好
最起碼有d好條件ge可以benchmark下，知道自己邊度改善下
窮嘅就搵多d錢
唔靚仔就起碼要識著下衫同做gym大隻d
矮就無計喇

咁其實咁大個人都知衰咩嘅

同埋有教養的女人會講得有禮貌好多，令你無咁難過。

當你搵到一個可以拋開所有理性同邏輯嘅人時
你唔會再計住自己付出幾多或者收獲到幾多
就冇所謂交唔交易
據聞 呢種感覺就係所謂嘅愛
相愛很難 唔止係歌咁簡單

我記得有次溝過有條囡
佢話我太瘦，我179 69kg 其實真係好標準，唔瘦
之後先知返其實佢嫌我唔大隻
ok fine，我去操返大隻，反正對自己都係好

好難，點都係有條件
就好似我都會簡靚女咁

兩個人都同時進入呢個狀態先係。一方面進入叫做沉船，然後就會過得好痛苦。

讀完書後識既係睇條件

所以最好就係讀書時識

如果讀書時期只係識一個，然後分開咗可以點？係咪應該搵機會返撻！

其實講清講楚幾好
但變相感受唔到細個單純鐘意一個人
少少嘢就好開心嘅感覺

你係咩人 咪會遇上咩人囉

點樣重拾呢個感覺？
係咪唔好玩交友 app? 係現實世界中識人，因為數量有限，會畀多啲時間心機落去。

例如？

D理由係作出黎

我都係咁諗

你真正愛一個人就唔會咁諗

屌 我以前都試過
明明就正常身形 成日借啲意話我瘦
係有次send咗段大隻youtuber嘅片 （peeta葛格）
話教得幾好 但係太大隻又over咗
先get到佢講咩 即時覺得條女on99

咁你最後有無去操大隻D

無喎 本身都有攀石同游水 自問身形真係無問題
點解要因為一個連女朋友都未係嘅人改變自己習慣
你要大隻咪去識大隻仔
有咩理由要人特登去操大隻去符合佢要求
仲要target咁撚大隻

我係諗住之後大隻左都唔會簡返佢

講真 又未開始拍拖
已經要我改變自己
拍落肯定仲多野煩
送都咪制啦

乜係真正愛？
之前有個思考實驗，如果有個靚女你覺得係真愛，佢燒到毀容你會唔會一樣咁愛？

咁或者結果係心靈相愛呢

歡迎樓主看破

人愈大愈唔知到底咩係愛

我都想知
玩app識人好似食迴轉壽司咁，啲人係咁出現又係咁消失

有時所謂衰咩因人而異
你分手條囡同你講你衰在陪得佢太少，點知你下條囡原來鐘意多d私人空間

師兄有經驗

識咁諗即係代表你已經成長了

價值觀呢 d 野

物以累聚 人以群分啦

你咩人咩圈子咪識返 d 咩人咩圈子囉

資本主義社會所有野都係交易架啦！

fking true

早買早享受遲買平幾舊
中女二手市場等住CHING接火棒

原因可能係社會上物質既缺乏，貧富懸殊，例如屋，令人經常著重物質

唔覺明買明賣
識有d男人條件唔錯又唔係冇錢 都係老婆奴
呢樣唔敢做果樣唔敢買

多數人蝕多賺少

以後財經台可以開post
港女index
跌穿二十天平均線
有大戶買入
長線睇好台妹

你對佢好 好來好去 一定教你 話你知錯咩
唔好既話 唔唱你已經好還神 仲話教

真係唔好玩，全部充滿計算，你從女人既角度諗下，有幾多人approach佢，而佢只會揀一兩個黎覆，其他sip時間

同埋入面壞蘋果居多，不如認真做好自己，outgoing啲

樓主諗野咁似我交友app識個仔仔
傾左成個月做咩冇啦啦ignore me
見你冇應機 我又唔敢chur 你
雖然話玩app勿認真
但我好女仔黎的 俾次機會

你隔兩三日打多啲嘢講吓你想繼續。
但係好有可能識咗第二個，唔好太傷心。

但睇唔到下一步係乜。

都估到你有新目標 咁我都唔阻人搵食啦
你flirt 我呢段時間真係好開心
祝福你

人地有講明話你細隻? 會唔會你自己諗埋一邊
似讚你 唔大隻岩岩好炸ma

有個fd原本同個女仔傾得幾好 點知一聽到我個fd住元朗就無理佢
但係我個fd 算有父幹 不過好低調
條女真係走寶

邊有咁多真愛
其實現實啲諗，互相交換到想要既野都幾好呀
換下換下咁就一世

其實即係會有人care你住邊區㗎咩

通常有過畀人hurt嘅經歷 就會咁諗

戀愛=顧主關係 講到尾都只係愛自己
戀愛鐵三角 (肉體,精神上自己係重要既感覺,物質)

就算性格都好
出發點 全都係自己受既好處

爛哂面都愛=一般大眾既愛=追求高尚精神 (存在感,自己係重要既偉大既)

咩叫真愛?

有都唔奇 呢家男男女女都好現實

其實元朗有錢人大把

利申窮閪

講真 香港咁細 區區都有豪宅私樓㗎啦 港島都有劏房啦 大西北都有豪宅㗎

想克服呢個經歷，都係想有真愛。

on9, 番工未又係
你付出時間技術換金錢
你發現新大陸？

所以慢慢覺得自己一個其實都無咩野
所以到左最後你都會發現身邊個個未必係真心

呢個先係愛情本質囉
拍拖講條件有咩問題？

唔係個個人都係咁嘅 圈子唔同有影響

係有一定條件既人 你先會列為可發展對象
好似考試咁 都會有條合格線啦

Ching 其實會嫌棄=你唔係佢果type
操大隻左應該都唔關事

有新目標 下個更好

我男朋友係玩cmb識
每次傾計都雞啄唔斷咁
拍左拖就快一年都冇嘈過交